屌你老母啦禾艾薩德😍

SPACE扮大學生？
乜唔係Cowsep咩？

屌你老母關我撚事丫 屌你老味
ban鳩我幾次啦 又起tgblk9埋我
想點撚樣丫屌你.

屌你老母